台服新帳上鑽~

1

一份黎就見你on99 入塔自殺不如你練好d 先離曬普

估唔到阿卡莉帶啟示+左血

on9仔打支那服

ching打到咩位

銀1 BO5緊

3

呀豬呀狗都做實況

有次排rank 有個傻仔話自己係咩lol比賽的旁述 又開曬直播比埋link

屌 用隻麗珊卓 比人打爆中路 去邊路幫就死邊路

多謝巴打幫推

白金5BO了

5

仲唔joke到你

HI